個人向鄭乘隆割蓆宣言

本人極不認同鄭乘隆 deal
若 24 小時死線被主動或被動推遲
或者其間有警察借勢進攻中大或傷害中大手足
每有一位鄭乘隆派系人物被鶳
本人捐 1000 與星火

唯本人不贊成殺人
所以請打傷勿殺
否則減至 100

總捐款上限 10000 元
會上傳單據作實

怕死人咁有道德？